雲爺爺，暗黑兵法系列

Arsenal sell Chamberlain to Liverpool

Man City 5-0 Liverpool

Arsenal sell Sanchez to Man Utd

Tottenham 2-0 Man Utd

Arsenal sell Giroud to Chelsea

Bournemouth 3-0 Chelsea

雲加又然

最後仲要由張伯倫帶領利記破曼城不敗保住爺爺個記錄

真心勁

禾確特

Swansea 3-1 Arsenal

星期日禾仔屠埋自己

乜咁睇唔開

豬蛇唔好咁啦

一走左就梅開二度